發夢見到習維尼今年可能被迫宮落台

習維尼落台對終共黨內真係最細傷害，如果今次都捱過左，終共就真係電腦大爆炸

要中國共產黨團滅!

唔好落呀

事實上好難

支持刁總繼續統治中國，破盡毛魔殺人紀錄

無限連任佢都玩到,要佢落台真係好難

上面有透露可能開擴大會謝討論習維尼問題

有冇讀過毛澤東?
佢咁樣落法，一定會搵計報仇

落台都無用, 隨時直頭內戰
換邊個都好, 救唔到經濟既成班支那人仲唔作反

？

咪撚發夢啦on9
集權集都咁撚大,邊有人推倒佢
咪咁睇得起支那人,支那人係弱智

唔覺會

甴種崇拜毛魔，學戲學全套，梗係要學盧山會議後神隱，可唔可以文革回朝，放長雙眼睇睇。

上海幫，團派，官二代，中共大把派系啦

利益有損咪反枱啦

搞到中國收皮點會唔比人踢落台

成個支共政府都係習种既人
人大佢既,中央政治局佢既,支解軍又係佢既
你乜幫物乜咁易推翻佢
除非玩暗殺

佢邊有老毛威望呀

習一收皮下場同華國鋒一樣

中國歷史都話自己千秋萬世啦，邊會無可能啫

個個食好住好 又唔駛出面 做得咁辛苦為乜
有人肯上先算

除非地方迫中央，否則靠中南海內鬥，係冇乜可能。

Index of LIHKG

完左個疫情應該會俾全世界排斥

共產黨一定會滅 放長雙眼 一定要留返條命
世界上邊有免費午餐
Boris Johnson中
西班牙皇室死埋人
又屈美軍播毒
全世界都一定要佢還

你估叫完雞唔使俾錢？

睇下上海幫向上海有無得反下

加速世界聯合滅共

燈一燈又續命

唔好落台呀，習囝做得好好，得佢可以領導中國走上新既路

人地早已稱咗帝
睇下中史書啲帝王係點落台先好冇

落左點支爆

無撚錯

唔好FF咁多

習維尼千秋萬世，帶領中共國取代美國，成為世界第一強國

難就唔推？

醒喇，仲訓

邊方痴到著數就企邊方架啦

係
睇番中共歷史都做過幾次

行到呢步姐係對家已經有足夠理由同人馬要攤牌收佢皮

如果反唔到咪繼續抄家

班反對派自己都知

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

有軍官玩暗殺不過失敗

已經坐咗上攬炒列車了,無一隻會走得甩.

你咁燈好心就轉撐中共喇屌

有冇開tg

崇禎呀

不過，佢只係個以為自己做到毛澤東嘅小學生咋wor

以退為進
老毛當年落左都上得番

只要土地分裂就有機

假如佢拎到台灣，或者有可能
畢竟毛魔開國，鄧小平救黨國
但小學生冇任何so call功績可以比

事實就係中共唔會滅
維尼亦唔會落台
連林鄭都唔會落台
全世界疫情過後又奶返共

雜種下場只有一個

今年內一定會！

落台，再搞個新文革奪權，正呀

我唔信囉
Source係邊度先

引起一場武漢肺炎攬炒

好正

要大部份省市出聲出力先有用，得個上海係冇用。

好難啦
常委同老解都歸晒邊

唔落就岩啦
幾驚你落呀

Google下啦

我想要溫爺爺

以依家香港人嘅民智
中共倒台都唔會有民主

落咗又點
個制度係度
無論邊個做都係咁賤

歷史再重演

又一隻5毛

我睇過
嗰啲source有啲流
又係新唐人大紀元呀會長

被三萬隻逼宮？

又燈

相信吸引力法則

打開口牌政變，收到on9

強如毛澤東都係大躍進失敗係係黨內擴大會議退居二線，之後華國鋒，趙紫陽，胡耀邦都係被黨內會議後被趕落台

今舖玩完 連燈

想共產黨全黨仆街爆炸，習總就唔可以落台，佢既成績有目共睹，2012上任到而家，中國一年衰過一年，佢可以直接推動全黨冚家產

路線唔變又如何
全黨死清光啦屌

老毛用黨內威望反cup姐，如果唔係佢下場同赫魯曉夫一樣

成班元老根本騎虎難下
佢都有名您叫chairman of everything ，政權有兵權有，身邊所有部下有能力嘅已經早被清算，只剩低一堆無能應聲蟲，中共已經不可能由內部拉佢落台。
加上呢個時勢發動政變，就算成功都好難控制住全國，必定面臨分裂，到時中共只係食一舊屎定兩舊屎。

不過中共仆街係必定會發生嘅事。各國嘅疫情損失一定要有人埋單

咁阿仙奴幾時拎英超?

維尼邊夠毛澤東勁，最多只係低能版毛澤東，維尼每樣嘢淨係識得打壓，毛澤東係拉攏人，就算維尼落咗台再搞事都只會極速收皮，邊夠毛澤東咁多紅衛兵

咁唔該都要中共倒台先

果陣陳獨秀都係比毛魔咁拉落嚟

不過今次要睇反習果堆勁唔勁

推

一係被暗殺，一係就自殺，中國皇帝做到自然死亡好似得6成

一丘之貉
你要諗住入面既人係唔係忠心
仲有入面既多數會謀權一有機會唔會下剋上很難說
另一面佢地都係命運共同體 知共產黨唔可以冧但唔代表習唔可倒

你發夢見到阿仙奴奪冠難d定維尼迫宮難d

推個傻仔出黎醜

而家成個共產黨班高層個個都等緊走佬
而家插一腳唔係比習種鬥死就係比人當幫兇
支共高層都係WFC狀態由得習種發癲到完場 最緊要唔好上身
就算支共滅亡我諗班支共老屎忽都唔係好在乎
所以而家係習近平終極集權之後同手底下班北佬奶習畜生群魔亂舞

千奇唔好落台啊我地嘅總加速師

成撚日話做唔撚到
比啲鼓勵唔撚得既
唔撚知乜心態

你發夢夢到嘅野叫新聞？叫時事？

問題係，甴種手下全部是廢人，唔廢嘅佢唔用。一有風吹草動，作鳥獸散，走晒入美領館都似。

薄希來任志強俾人抄家
李波寫咸濕小說都俾支那人綁架
日日打飛機有咩用

有成八千萬個共產黨，中國每一個人都有朋友或者家人係共產黨， 唔會滅的，共產黨就是人民，人民就是共產黨

唯物論，經濟利益決定一切。

唔通日日鳩坐係度
你唔打唔好阻左人

集權集到高過黨，係咪真係推得到？

若果電信商唔見咗果兩千萬中國客人都係瓜咗.
咁其實習種嘅功勞已經緊貼毛澤東, 超過咗鄧小平或江澤民.

大躍進失敗只係內在問題，當時嘅中國本身都係窮到仆街，您就算點仆外國都唔會care，即係非洲窮國股票幾平您都唔會care。
而家中國係第二最大經濟體系，入面係一個金礦，加上各國都手持中國國債。今次疫症閒閒地一個細國都最少蝕幾百億，條數您做邊個埋單

華國鋒下場唔差 最好似劉少奇 林彪 賀龍

打有把握既仗
好似你咁日日打飛機,曬精力有撚用呀

我真心望薄希來倚天屠龍，手刃仇人。

關你撚事
淡友

快D大爆炸

李斯特城又點估到？

好似香港，一半人開飯靠政府。

咁都唔洗落台其實政權已經比佢穩定咗 隨時千秋萬世

無人民開工政苦有撚收
唔好調轉講
係政苦需要人民
唔係人民需要政苦

你係佢手下 見到個大佬咁撚7

搞到經濟大衰退 自己身家比佢搞到冇左一大截

跟手親戚朋友或者自己係外國讀書既仔女又奶左武漢肺炎

你仲會唔會對佢忠心呀？

企得你果邊 都係為著數姐 唔通好似關羽張飛咁為情義咩

愈大個集團愈係會因為一d小時化大既事被推倒

真係發夢

上面有

上面有透露可能共產黨要倒台

唔好登

好多淡友

條雜種勁撚驚死, 一個國慶要封晒成個北京咁濟
每次出巡都勁大陣仗出動過千演員、保鑣
佢自己嚇撚死自己o既機會應該仲大

夢多數同現實相反

江派韓正

唔好呀，仲要打WW3嫁

最就唔好落，係佢先可以將支共用六十年建立嘅嘢一次過推冧晒

維尼會係未玩完前派人搞掂佢先，點會比佢出到黎

全中國人死晒。完。

打多次8國聯軍
香港再次割讓1萬年先好死呀 雜種

落台有咩用，成個制度唔改變，遲早又會有另一個魔頭誕生

維尼帝係偉大總加速師
千其唔好落台

老毛本身有功績
維尼柒足十年

習大大稱王稱帝 渠冇可能甘易比梨整到落台架拉

內憂外患 中國歷史重覆

咁既po都可以百幾正皮成班白痴仔打飛機

習維尼落台=現代版八王之亂

地方都開始驚病驚冇飯食有零星反抗

習派國內難擊倒
但如果反習派有外國勢力幫手 又夠唔夠力量反習呢？

其實最大功勞係林鄭-.-

唔攪佢地內鬥,外面邊有力令中共收皮.

習維尼唔會落台保共產黨.
共產黨入面個個為自己,
何況被落台既高官, 九成被抄家.

remarks: 無事個班裸辭,無點玩權鬥.

咁你肯定真係發夢
習帝會落台? 你投胎去另一個平衡宇宙就可能有機會

兇殘如毛澤東都失敗了

熱狗城邦之前瘋傳嘅#一日一崇禎

瑪兒你仲有兩日就可以表白

歴史只會重演

習大智力低
低佢玩權謀手段比毛魔勁
仲要有埋高科技幫佢
同埋依家既中國人，亦比老毛個時更仆街

全黨死清光

佢同林奠最好繼續做

奪權幫佢執啲蘇洲屎? 又周圍借錢比人又搞一帶地獄一路仆街
梗係等佢柒到尾搞唔掂自己走人或者被自然死亡先借勢上台當佢冇講過啦

真 疫情仲嘭嘭聲未得閒同佢清算啫
有疫苗後就會同佢計

老毛拉落黎嗰個係王明

所以佢好大機會攻台

每一代中共龍頭坐館都唔係絕對強權。
老毛有劉同鄧
老鄧有陳雲
江派則有團派

維尼無功無得過，面對壓力好大

發夢聽過會由李強同胡春華分別接任總書記同總理

作個參考，連登仔講咗支爆幾年

唔係好信

藍絲成日睇維尼係明君 支國越黎越強大 好多錢好多錢

生活係平行時空

係呀

淨係佢一個點夠
電腦大爆炸thanks

日本都無終身聘用制好撚耐, 佢有理由做一世工嗎

你收撚皮啦 又燈

個負皮係俾你將一個無功績同一個有功績嘅人對比

毛澤東本身坐底擁有極大民望
何況嗰時啲人革命情感尚溫熱緊
你用老毛同佢對比會唔會太睇得起佢

仲有張聞天

落左 下個上 幾年改革好似好好後 之後咪又行返獨裁 無限loop

我屋企條深紅廢老都係咁
又話咩共產黨先可以咁快「調動到咁多人抗疫」

公司藍絲同事都係
果啲民主國家邊做到中国果種防疫

而家左膠當道利益行頭。
分分鐘同支那枱底傾完賠錢賠資源，啲鬼佬就算數了。

自從果個美國大學生喺北韓俾金仔玩死左，侵由吹要獵金仔個頭到最後大家板門店揸手，我對西方國家已經睇得好淡。

最後可能俾支共spin到係天然災害，無計。
之後暗啞底塞錢塞地塞資源俾啲政府呀頭，最後大家一齊無事BBO。

咁撚大個WHO有眼你睇。
你有你屌佢有佢鳩黎。so?

呢2日瘋傳嘛
講真 呢D小道成日傳

得罪講句 支那人呢個民族 共產黨倒台都只會有第二個獨裁政權上台 支那人有個說話講得啱 成個支拿咁大係用獨裁手法先管到 根本支那就應該分成唔同國家 不過喺支拿人劣根性底下唔會咁做

真心
唔好落台
佢落台大家都玩完

一日包子繼續做落去
全球先有機會大反枱

[更新版]到底大家撐唔撐港台

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

如果咁都比侵侵成功連任我諗雜種賴埋屎眼都唔掂
一定捉鳩住你資本主義開放再加速本土主義
東莞重開iso都未必吸到啲外匯返支耶

呢條傻閪日日9up wo

我要嘅喺中共滅黨呀！！！

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

啲官二代全撚部都係朦撚嚟嘅

手握軍權邊有可能推倒 除非...

塞錢就一定塞架喇，但而定咁多個一綫國家中招，比得邊個？
而家唔係講緊埃塞俄比亞呢啲非洲窮國，淨係比意大利都比死佢。

與各地諸侯發生暴亂相比，更令習核心寢食難安，如坐針氈的是，中共紅二代大亨任志強，因在一篇文章中號召政變推翻習近平，自從3月12日開始已經失蹤半個月了。這幾天也有各種五花八門、眼花繚亂的消息頻頻傳出。
一是傳說王岐山以辭職的決心力保任志強，朱鎔基和汪洋也出面說情，做工作。
二是相傳任志強在北京市紀委昌平蟒山基地關押處開始絕食。習已親自將此事定為「重案」，「任何人不得插手，不能介入，不能求情，可能也包括王岐山。」並至少判15年。
三是最新傳言十餘知名企業家聯名上書習近平，由李克強轉遞，提出九大訴求。更嚴重的是，中共五元老李瑞環、溫家寶、李嵐清、胡啟立與田紀雲也已經上書，而這件事「比任總公開信之事嚴重千倍」。

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

反了

而家點同 係中國誤報好多嘢講武肺唔勁 支衛又出埋聲
各國咪信 但而家知道事情並唔單純

最後無事。
如果支那俾人打到滅國我乜都得。真係咁易咩

而家要控制好疫情先未清算啫
點撚解你咁撚悲觀

打左半年啲鬼佬只係口交。
啲管理層中埋都未出聲屌。
好難唔睇淡。

問題你可以點清算
又學連登班FF撚講百國聯軍出兵打支那呀？

事情都有分嚴重性
西班牙死皇室 英國最大粒都中武肺
你估同美國大學生 比重係點分

唔係我可以點
係各國會點
咪睇下囉

死到咁屌支那一兩句都無。
而且支那攪到咁大鑊，一定出盡力傾deal傾到無事。
班鬼佬唔係左膠就見錢開眼。打閪咩

「班鬼佬唔係左膠就見錢開眼。」
講得好中
但大粒嘢條命我認為已經唔係錢可以解決到嘅事

乜都可以用錢解決。
分分鐘支那寧願割地換唔好俾人打，吹得佢脹？
最多係啲支那人不滿。不過封城由得佢哋死都唔反抗嘅垃圾，支共會理？

割地就已經跪咗啦
到時班小粉紅 仲敢唔敢我國強大

唔強又點？又可以作惡多幾十年。
我要嘅係支那滅國。一日唔滅一日人類無運行。
但係見啲鬼佬放軟哂手腳，仆得街啦。

Let's see.

同支爆一樣永遠係傳說